爆相爆片： 蜘蛛叔飛躍10樓外牆整冷氣

爆相爆片：
蜘蛛叔飛躍10樓外牆整冷氣

■大叔赤手空拳爬露台整冷氣，技驚四座。讀者何先生提供圖片

蜘蛛俠，乜你嚟咗香港咩？咪住，望真啲，點解你肥咗咁多嘅？原來佢係一位冷氣維修工人，讀者何先生上周四下晝1點幾，喺跑馬地大廈天台煲緊煙，望過對面嘅冬青閣，見到有個大叔喺單位露台爬出嚟，一腳檻咗去冷氣機位，睇嚟應該係整冷氣。

「佢趴咗喺冷氣機度10分鐘，冇咩大動作」，由何生提供嘅相睇到，呢位大叔喺完全冇安全措施下，又爬又擒，目測應該係10樓，露台與冷氣之間條罅都有成1米闊，睇到都覺得牙煙，「我隔籬位同事嚇到唔敢望！」表演完一輪驚險雜技，呢位阿叔又一腳檻番上露台，行返入屋。

何生話，佢自己都係做維修保養，知道唔少同行開工時都貪方便，但係咁誇張都係第一次見，「搭個棚都係幾千蚊箒，可能佢係老細，為咗慳錢啦！」搵食箒，唔使搵命博嘅！

上一則
爆相爆片： Madam翁倫敦狙擊 假和尚即脫袈裟「改邪歸正」

下一則
爆相爆片： 中大長鏈陣鎖33架GoBee Bike

掂個棚幾千蚊不如直接買個部冷氣機

唔係咁開心吓話？

買個部都要撘棚先裝到

暑假近了

真係柒到唔想睇

見到都覺得驚

比一百萬我 都唔會學佢(雖然學唔到)

傻人發現案

弱智仔

咁都有得笑

點會慳呢啲錢 有咩事入哂業主數 我覺得佢應該係業主又識整下冷氣咁

幾on9

其實呢個情況係廿年前好普通,
水喉師父搵條麻繩綁住條腰同鐵閘就跳落去。

成日話人搵食姐，唔洗玩命

但現實就係當你冇左條命，就唔洗再搵食

點睇都係後者爽快d

起碼都綁條繩啊 痴撚線

一陣變凶宅

老師父知道綁條麻sing其實都係呃自己，都廢撚事綁

仲麻煩 除時因為條繩就失足

而家d安全設備唔係貴/難買
唔洗搵命博既

平平地打個牛眼圈扣安全帶都好呀

唔係有移動式冷氣機

貢都俾你撚到

如果真正要起個棚 其實成部機價錢 有d師傅索性就咁搞掂

管理處仆街了

個dadachan咁弱智，唔怪得我神早block左

係姐 但買條安全帶 上口拉爆 真係好難為你咩

驚部機跌落街 應該都有其他方法既

係姐 但幫自己買條安全帶 上口拉爆 真係好難為你咩

驚部機跌落街 應該都有其他方法既

落地玻璃分體式次次搭棚整，on99

小學雞放假

人地老公返屋企換衫啫

被學生兩三下手勢騎劫了

你們應當悔改

佢裝字冇錯 搭字錯

以前會 綁繩吊出去
D 私人屋苑同一棟過既別墅冷氣機位特別西
同埋d 磚又西 又唔震得咁

笑撚死

話說如果磚牆要點玩法 真係得肉博上陣??

(唔會話我想偷師吧 )

同埋 磚牆都整到部大機出面咁神奇??

其實睇下個位近唔近 同幾多人開工
以前暑期工果陣 二條友綁繩企出去再 五花大綁部機出去
D磚西係因為個面滑 你唔係震鑽既話好撚難鑽
但你一落震鑽 d磚即刻碎比你睇

自膠 你講應該係磚唔係磚牆

都會有個位 我唔係指石磚喎

戇鳩左 sor

正常有冷氣機板 部冷氣機後面都係玻璃
裝冷氣或俾你維修用
除非部分體龜頭咁撚大先要搭棚搬出去再埋喉
應該係室內有裝修遮左個維修生口位 一般室內都搞到

同埋維修冷氣又唔同安裝冷機 維修盡可能都唔想搭棚

用吊船丫笨

磚牆要裝過山 夾住幅牆 不過都唔係100%穩陣

把鑽一下入曬就知奶野
紅磚暢通無阻

包裝ga嘛大佬

其實邊會想翻手做 上去睇到個位做唔到真係哂鳩氣

以前震裂哂人地d 磚又比d 西客屌果下先興
真係想講 你鑽比我睇下

on9

咁買冷氣包保養
一年內佢漏雪種都要包
唔維修又整臭自己個朵
室內有私人裝修落唔到手 又好難叫人拆

佢成個利潤係哂個棚 盡可能都唔想搭

搭棚太哂工夫 又要搭又要拆 一般真係唔洗做到咁 其實有d基本野已經夠安全

就算只係檢查或者整少少野都要行埋部機度
又唔係個個位都好似政府咁可以放晒係天台

所以成日都話 香港係一個卧虎藏龍之地

uncharted

屌你，暑假咁撚快到.

D小朋友未成家立室，係咁㗎啦，咩都老豆老母搞掂

包裝包搭棚，你邊度聽返嚟？

搭棚都唔關冷氣佬事 叫業主拎錢出黎搭棚姐
同埋一個八尺棚其實收緊先2500(對街客，對裝修佬平好撚多 )
啲冷氣佬個棚一定開大你幾千自己袋
個棚執既錢分分鐘多過本身整冷氣

粒拉爆係咪會 sir 返出黎？

用手可以抆番出黎

我老豆都係咁整，好撚驚佢會跌落街

整機要搭棚邊駛整果個出錢

一定係要整果個俾架啦

點會因為慳錢而咁做